@BOOK{Rybicka:LATEX_pro_zacatecniky,
    author = "Rybička Jiří",
    title = "LATEX pro zažátečníky",
    address = "Brno",
    publisher = "KONVOJ",
    year = "1999",
    volume = "2.~vyd.",
    isbn = "80-855615-74-6",
}

@BOOK{Mittelbach_Goossens:The_LaTeX_graphics_companion,
    author = "Goossens Michael, Frank Mittelbach",
    title = "The Latex graphics companion",
    publisher = "Addison-Wesley",
    year = "2007",
    volume = "2.~vyd.",
    isbn = "0321508920",
}

@BachelorThesis{Mechacek:Spektralni_analyza_impulsnich_signalu,
author = "Mecháček, Radek",
title = "Spektrální analýza impulsních signálů",
school = "VUT FEKT v~Brně",
address = "Brno",
year = "2008",
}

@MasterThesis{Ascherova:Stanoveni_vybranych_vonnych_latek_v_potravinach,
author = "Ascherová, Adriana",
title = "Stanovení vybraných vonných látek v potravinách",
school = "VUT FCH v~Brně",
address = "Brno",
year = "2011",
}

@Misc{Wiki:Latex,
author = "Wikipedia",
title = "{\LaTeX}",
howpublished = "online",
revised = "Poslední změna 16. března 2013",
cited = "!2013-04-16",
url = "http://sk.wikipedia.org/wiki/LaTeX",
}

@Misc{Svamberg:Jak_na_LaTeX:_UVOD,
author = "Švamberg, Michal",
title = "{{Jak na {\LaTeX}: ÚVOD}}",
howpublished = "online",
revised = "Poslední změna 27. června 2001",
cited = "!2013-04-16",
url = "http://www.root.cz/clanky/jak-na-latex-uvod/",
}

@Misc{CSTug:web,
author = "CsTug",
title = "Czechoslovak Tex User Group",
howpublished = "online",
revised = "Poslední změna 2. listopadu 2012",
cited = "!2012-04-14",
url = "http://www.cstug.cz/",
}

@Article{MF:Computer_zive,
author = "Nygrýn, Pavel",
title = "Další konec IPv4",
journal = "Computer zive",
year = "2012",
number = "19",
pages = "85--86",
issn = "1214--8790",
}

@Article{SA:Temna_energie_mozku,
author = "Raichle, Marcus E.",
title = "Temná energie mozku",
journal = "Scientific American České vydání",
year = "2011",
number = "5",
pages = "32--37",
issn = "1213--7723",
}